根本就係女人當政先搞到咁,女人呢種生物就係專向強權屈服

林鄭
香港律師會會長彭韻僖
戴卓爾夫人

女人認定左一個強權,無論幾過份既事,為左討好佢,佢都會做
男人都仲好D,男人面對強權都會反對下,反抗下

屌你啦 奶共邊有分男女 689唔奶咩？

小英 同 發大財？

戴卓爾閪人對住矮仔平成碌撚咁
當年就係佢賣左香港比支那狗

矮仔可能房入面就地正法左

本post已完

所以咪腳軟碌落樓梯

又多一件,陳曼琪

女人都係唔輸得既動物,有女會明

樓主係仇女假膠 拉

拉返

依個時勢

又分化男女

當我地on9？

秒

仇還仇,我舉D例子全部有力

上面D人,全部無良心既說話都講得出口

拉

唔係分

只係留意到上面個幾件講野幾過份,良心去左邊

點睇#4個COMMENT

代樓主答，個別例子不作評論

清泉只佔小數

發大財?
黃捷
可能因為靚女,心地都好D?

中埋

唔洗我貼你D戇鳩REPLY出黎俾大家開下眼界掛?